30/5-5/6 去沖繩，有乜好推介，我問你答

唔識揸車
一個人

歡迎加入討論

上次10日跑左一個圈400k

下月25出發
仲plan緊

我都係2個星期前先想

巴打識渣車？

😮😮😮😮跑馬拉松?

去完美麗海

千祈唔好去首里城
伏到瀨屎

我聽日去 報左local tour

yup 輪流同老豆渣

樓主出唔出遊記

7月中去學潛水

報local tour
上次去同團好多大波韓妹
菠蘿園好伏

留名

有渣車 好d

我唔識渣車 要跟tour 有d 趕

菠蘿園 勁細

菠蘿園

返來了

菠蘿園超伏

其實個海洋塔幾流

水族館都ok

靚啊

買咗tour去菠蘿園

菠蘿園好正wo
全部都係菠蘿
世界上有咩地方係會你比菠蘿包圍

沖繩是但一個沙灘都唔錯
淡季去仲好
唔係太多遊客
咁先有旅遊feel

可以去浮潛 記住上網BOOK定

鍾意行街食野 我覺得係那霸條街都幾好行

好撚想食大波韓妹

咁細

仲要半小時不用就行完
之後焗你賣野

但我去完
5-6月梅雨天氣
好多時落雨多雲
爭左d

浮潛我有去啊 正

5月中7日 全程自駕
有浮潛 樽潛 青洞

7日架車行咗成千公里

之前join 咗個獨木舟浮潛，好撚正

食AGU豬
真係好好食

我都食左
Sabu Sabu

試過兩次非自駕 6日同5日 冇join local tour

搭巴士咪搭到傻 😮😮😮😮😮

都係 仲試過落錯車又等半個鐘先有下班
又行過半個鐘上山食花人逢 可以search下 個景幾好 不過都好enjoy
揸到車既站應該會再去 去極都唔厭

玉泉洞

行落地洞睇鐘乳石，全程大概半小時。叫做有d探險嘅感覺。有一刻諗會唔會突然地震被大石活埋

Bios Hill

公園一個，幾靚。可以拖住山羊喺草地走。

國際通

狗也不屌，衰過女人街。一定要去的話記得食杯藍色雪糕。食完記得大叫一聲「姣癡」

玉泉洞好靚 有去

第一次去唔識渣車
十一月去六日會唔會多得濟

唔會，剩係等車搭車都用晒你時間

我覺得國際通OK喎
D杯其實幾靚, 幾吸引

我都係唔識渣車
我會建議你係klook kkday 報定d 一日巴士團
雖然有d 趕
但有d 包lunch 包埋景點如水族館入場券
而且唔駛交通
都ok 架
我就報左2日 bus tour

再唔係你想自由行
唔想鴨仔團
咁要問酒店搭乜車最好最方便
留意上車時間 唔好錯過同遲到
希望幫到你

利申：我都係6日

好唔好玩 利申其實都係想9hea

已經掛住了
of coz
So relax so chill

但沖繩都係夏天去開心d

麻麻地鐘意陽光與沙灘

琉球之牛

上次同老母去五日四夜又係冇揸車都幾順利

古宇利島景幾靚

一日參加local tour,半日浮潛

唔搭船出去離島會好快悶

石桓牛

個條橋

沖繩個隻熱帶味道
同夏天好夾架

食A & W

馬sir 估唔到旅遊台都見到你

我成日毒撚一支公飛

啱啱去完 同屋企人去所以冇乜去海灘
菠蘿園伏到仆街, 如果去嗰陣見到個post一定唔會去
海洋塔同美麗海都值得去嘅 琉球村可以接受
首里城我覺得唔錯, 可能我個人鍾意了解多啲當地文化

另外我係租車嘅 去完之後覺得一定要識揸車先好去沖繩
如果唔係好多地方都未必去到

12月一家大細去沖繩 有個嬰兒同小朋友 諗緊自駕遊定報day tour算 煩惱 利申:未試過自駕遊

冇人講mainplace ?
我覺得算多野睇, 隔離又有tsutaya 同 文具鋪

國際通真係食飯先會行, 同埋最後人行donkai
11 點幾都勁多人

仲有donki 附近有溫泉浸

Mainplace真係幾好
當年去交流成日行

Aeon mall

係咪搭巴士？

自駕 同埋有啲餐廳唔比小朋友同BB入 自己留意下

6月尾去8日
會揸車

咁揸車同fd去

自己還可以 同屋企人就唔好啦

梳球村

有冇巴絲會浮潛同潛水

想問推薦邊間潛水店。太多花多眼亂 唔識日文

我係klook 找到 seasir
都ok
有台灣教練

同意
自己可以喪搭巴士
同家人最好join local tour or 自駕

唔賣廣告有幾間係有廣東話,青洞 離島都有,最好預多一兩日 因為可能天氣問題,可能要延期

青洞嘅話我推薦呢間 餵魚 海底影相都包 一家大細 細路都得

試過呢間相當唔錯 果陣玩潛水體驗加浮潛

啲教練好好人

local tour我就推介hip-hop-bus klook好似平啲 自己格價

我個台灣女教練 好好人too

留意： 去kkday klook book 會平過直接訂

三日前book 定
到時候都要睇天氣做人

上次我係臨急抱佛腳前一晚訂

全程用LINE溝通佢仲幫我訂埋唔使上網

岩岩8號先返黎

上次就係book咗另一間 天氣問題去唔成 之後我上網搵到呢間 佢話可以照去 幫我訂埋勁好人

太遲book 啲靚時間時間會冇曬

盡量BOOK朝早

交流去沖繩

花笠食堂 幾低食

如果早一個月book 會唔會太多風險？因為天氣 但我驚冇位 如果冇位 大家有冇另一間推介。 另外你地都識游水？ 唔識游水大唔大影響 當中有朋友唔識游 係都好想玩

完全唔識游水都得佢有件衫同救生衣浮㗎,你早book同遲book都一樣不過可以揀時間 天氣問題佢會早一日先話畀你聽,所以睇天文台都冇用,所以我都話預多一日做backup

我嗰日都係天氣問題 出發時明明天氣報告話好好天 早一日通知話冇得落水要取消 我臨急臨忙搵到第二間就係我介紹嗰間

你果間11000 yen 每人 浮+潛 一個教練帶幾多人？ 1v2 定 1v4. 另外溝通有冇問題 我見其他都淨潛都差唔多12000

佢最少兩個教練帶 1v2 上次我四個人兩個教練帶,溝通冇問題 你book嗰時同佢講聲, 講廣東話 英文OR其他

有咩問題LINE問佢 好快會覆

我5/6 返
香港航空
30/5 去
個時好彩碌到平機票
$1180
即扑鎚
不過時間一般
去7:25
要3點起身
返來個程中午 12點

我去到佢收左
旅遊書話收9
點知8點去到 原來佢收8

我都係一星期前先訂
Klook kkday 個d 都ok

我個間包埋那霸酒店接送

邊間可以share下

係咪黑潮?

勁無奈

Klook search 慶良間 / 青之洞窟 潛水/ 浮潛
個間叫seasir

你地而家敢唔敢book airbnb? 想book airbnb 但又驚 呢排好似捉得好嚴

2 月尾沖繩那霸住airbnb 3晚
3分鐘行到激安個位

不過得間房

黎緊幾日好似都係落雨

朋友現正在沖繩

佢話日日落雨

梅雨季節 無計

今朝先見到佢直播水旅館

室內都好啲

去行山啦，我之前去左成星期有幾日都去左行山，住左那霸同埋名護，都係自己去又無揸車，雖然唔方便同車費一來一回唔平，但沖繩天同海好靚

已經掛住沖繩了

你fd 又係無揸車？

我都係一樣 不過2200
7:25機去到11點幾都唔差

想去沖繩食沾麵就推薦三竹壽
係古島站/新都心個站附近

國際通暖暮不了

你好遲先book?

我有食

好似5月幾先買

我第一次去沖繩 3/7-7/7 請問有咩行程推介呀 會自駕遊